有女既會唔會一齊裸睡取暖？

一定好warm

有仔既都會啦，有兩條發熱棒暖爐都唔洗開